GME 129

止蝕 拎番舊錢
認真諗下學下投資
再買